欅坂46交流區第十三回：四單企位發表，平假欅獨佔第一列！

[/center]
欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年11月24日，正式宣布參與第67回NHK紅白歌合戰。

成員名單
欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 3rdシングル「二人セゾン」熱賣中！！！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。
2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。
3）這裡可否討論欅坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。
4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。
5) 呢度大佬係?
NONE
6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
不了
TEMPLATE:

新飯留名

大佬ho ball

比左負皮

和解ok?

今次支持唔落花疤

負評左先

等睇花疤燈死平假

比左負評

已成功評分

矛貢拉

rip

同大佬比我呢d碎料啦

比左正皮以示鼓勵

新post留名

留名十卜平假櫸(既代表Neru)獨佔第一排

井口第一排

屌你燈死平假欅
比負皮先

不了

到最後米谷都係無搵三槍影張相呃曝光
好懷疑果陣佢話推三槍係咪見個名一樣就求其up

典睇刀系大佬梨燈d拉

Yes

點睇小池美波有護法做

呢d辣殺下次都係不了

唔接近米谷即刻轉運

先留名
唔好燈死平假啦

AKB48 新曲アートワークもプロレス! カップリング曲選抜も発表

人気アイドルグループ・AKB48が、47thシングル「シュートサイン」（15日発売）のアートワークおよびミュージックビデオ（MV）、カップリング曲選抜メンバーなどを一斉に公開した。

（中略）

カップリング曲のタイトルと選抜メンバーは以下のとおり。

■カップリング曲
▽小嶋陽菜「気づかれないように…」（Type-A・B・C・劇場盤収録）
※卒業ソング

（中略）

▽坂道AKB「誰のことを一番 愛してる？」（Type-E収録）
※後日発表（乃木坂46・欅坂46・AKB48によるユニット）

又虐老

可能禾ru呢排痴左佢即刻唔見影

虐老都算
搵著欅黎搞

平假已死

泥膠個頭

其實我覺得呢啲丸子頭幾靚幾qute

同泥膠唔夾

講真，夾唔夾係睇樣

唔係靠我佢會有。。。？

又關你咩事

我9

梨兩個刀cls

十卜花疤

仲記唔記得個晚....

性交轉運

只係我講邊個出邊個姐

sor 下次唔敢了

咁泥膠正d

不嬲都正

比d咁既對手泥膠...is侮辱...哈

risa op

呢個頭黎講我覺得栗子襯d

Strong hold

栗子梗係正

栗子

栗子襯到絕添啦

BUBKA (ブブカ) 2017年4月号

●乃木坂46&欅坂46特集「春を迎える前に」
・鈴木絢音(乃木坂46)「微笑女グラビア」
・斉藤優里×中田花奈×伊藤かりん (乃木坂46)「私たちが雑誌を作るなら」
・小林由依 (欅坂46)「静かなるポン」

無表紙不了

本日深夜25時29分よりKEYABINGO…欅坂46が原宿に出没！プリントシールを撮ったり、クレープを食べたり、人気のカフェに行ったり…さらに、CDショップの欅坂コーナーにも… #欅坂46

守屋終於有得去外景

米谷：0

uccu

抵啦呢d辣殺唔抵可憐

加藤史帆がかわいい制服で撮影してまいりました❣️
何の撮影だったかはお楽しみに‼️
#けやき坂46
#加藤史帆

選拔

井上朝夫＠HUSTLE PRESS編集長
‏@HustlePress

お昼休みです。クールな風を感じてください。
#欅坂46 #渡邉理佐

井上朝夫＠HUSTLE PRESS編集長
‏@HustlePress

夜です。クールな空気を感じてください。
#欅坂46 #志田愛佳

覺唔覺配張咁柒既表紙係對由依既侮辱

所以我特登唔PO出黎

akb48G

史帆bb

【欅坂46】加藤史帆の制服撮影を公式Twitterが呟く！坂道AKBの可能性も？

留名學野

今集bingo有啲睇頭咁 wo

Q DOU

帶呢種帽好打耳

傻茜真係傻茜

無人理柒撚到

正常日本人做野 就算知你邊個都唔會主動認你啦

頂帽真係j die

會唔會俾人鬧

mc個名冇人識正常

矛人識禾牙

收到wind 因為今泉無人識所以下單C推廣下

笑能死人

すみません

頂呀 個店員係咪玩野呀 個個都識 又睇過德山 就唔識禾今泉一個 btw澀谷e間tower records 去過

守屋隻G開波果陣仲帶黑超以為好多人識
柒到

佢地出街就咁帶個口罩都應該冇咩人會認到

真

飯咪認得囉

46不嬲得飯打飛機

46 d垃圾邊個得閒理

希望大家比下面唔好笑茜茜笑到咁盡

G

唔笑唔通留返拜山先笑咩

又hey0我茜

比個面我 笑我好啦 唔好笑茜茜

後面禾條女

菅菅巧打耳

頭寒喇

比錢啦望

唔好bin咁大力

後面交比大家

反茜大家庭

又恰我BB？

我BB好可愛

用錯AC 梳

邊位呀青

真係好柒

柒你握

哂左成5000羊但係都無人識
諗起都覺得慘

握黎睇佢柒

自己比錢買自己雜誌得個桔

新飯留名

1 平手友梨奈
2 石森虹花
2 今泉佑唯
2 上村莉菜
2 尾関梨香
2 織田奈那
2 小池美波
2 小林由依
2 齋藤冬優花
2 佐藤詩織
2 志田愛佳
2 菅井友香
2 鈴本美愉
2 長沢菜々香
2 土生瑞穗
2 原田葵
2 守屋茜
2 米谷奈々未
2 渡辺梨加
2 渡邉理佐
2 長濱ねる

幫下單做勢

我係今泉男朋友

哇 呢位青

企開d啦我bbg呀

牛屎尾關石森你條女

青識貨

箱推定單推?

今集柒黎講今泉>>>>>>>>>>守屋

いいね

哇屌 識食

終於有正常新飯

守屋以為自己好多人識
柒好多喎

不用分哪麼細 都是柒

守屋最後咪都講左名囉...但識小林不過唔識今泉到底係咩玩法
係咁少人識既唔該比我中多兩張握手啦

平時矮得濟睇唔到

柒到

你咪係其中一個剩係識圍內打飛機既其中一個飯囉

冇打飛機只係真係好出奇啫...串我冇意思 可否正常討論下？咁唔係圍內又有邊個出名？最多外人其實唔係都係平手咩？今泉佢1單又前排 ..又有澀谷川，諗返德山戲份咪同小林差唔多，仲一齊唱歌 。咁個個如果係ねる我一樣都會咁覺得奇怪 不過可能真係咁岩認唔到/佢人氣真係太差啦，對唔主綻放大佬 ，新飯下次唔出聲算

大佬廁哥串過馬撚

唔係點叫大佬

ching貢認真

9up下姐

アイドル界に変革か オリコン「1人2枚まで集計」ルール

オリコン、CD販促イベントのチャート反映ルールを厳格化 - 昨年9月より実施

不過事實擺到在你面前都無得你否認
唔識就唔識 無得解釋同奇怪

【欅坂46】運営の考えた二人セゾンのフォーメーションが大成功だったことに疑いの余地は無いよな？

又黎料
生產d消費者唔要既產品(人)最尾自己承擔後果
雖然點擺銷量都升吹佢唔漲

有冇啲好似山本彩咁嘅女仔

nmb po係隔離

唔睇nmb啦 新時代喇家下

黎搞事

睇西野力十

點睇菅菅都係咁完美

希望8狗唔好再入黎搞事

咁你躝未

打包啦

呢個真, 除非你特登撩佢撩到出哂面

Ray編集部（主婦の友社）
‏@mag_ray

【動画先行公開中】
2月23日発売のRay2017年4月号に
#欅坂46 の #織田奈那 さん、 #渡邉理佐 さん、 #長濱ねる さんが初登場！
撮影終わりの3人を直撃！メッセージいただきました♥

#Ray4月号は2月23日発売

【MOVIE先行公開中】3月に高校卒業を控える、欅坂46の3人がRay初登場!!

唔係哩真係老是常出現

躝啦寶寶隻狗

禾ru應得既

冇禾ru佢地有得一齊上？

naru 副眼鏡同個髮型唔襯佢
好似老咗好多

佢地本身唔係fd既營運點逼都無用既

人地講緊risa neru成日一齊出現
你地係度柒夠未

咁做咩仲要逼

屌好撚矛盾 人氣成員出得多鏡完全合乎情理 neru係 但現實中見到佢就想佢消失/咪痴埋我d推
其他grp的飯應該都有同樣心理

又黑禾ru

你係想佢消失
佢就越賴死係你面前
你個推走埋佢都仲會係度

睇左咁多年仲未睇化?

neru咁正都反

話正但冇抽禾ru

死全家

十卜

支持三槍支持禾ru

出道都係1年多就要世代交接

早熟早衰

小時了了

悶撚死

抵啦

日本巨串到

點知

有無咁誇張 直情要佢消失
仲勁過我黑尾關

月刊スカパー！3月号

●表紙
「欅坂46」

●特集1
欅坂46、二度目の春

’16年にデビューして以来、瞬く間にトップシーンへと駆け上がった
最注目アイドルグループ、欅坂46。昨年のクリスマスに有明コロシアムで行った
初ワンマンライブのオリジナル版がTV初登場。メンバーを代表して、
守屋茜、今泉佑唯、上村莉菜、尾関梨香、渡邉理佐の5名が、初ワンマンの思いを語ります。

抵喎

今泉C

都係冇人識

咁既陣容
D打同尾關下單上一排

係誇張左

係真的話得尾関理解不能

ray.magazine
Follow
2月23日発売のRay4月号には、欅坂46の織田奈那ちゃん、渡邉理佐ちゃん、長濱ねるちゃんが登場！ 3月に高校卒業を控えた3人が、等身大の春デビューファッションを着こなしてくれました❤︎ スペシャル動画もRay公式サイト内で公開中です。発売前に、そちらも合わせてチェックしてね！s.k.

#Ray４月号
#欅坂46
#春デビュー
#織田奈那
#渡邉理佐
#長濱ねる
#ネイル見せポーズ ww

欅坂46渡邉理佐、織田奈那、長濱ねる「Ray」初登場で大人っぽくシフトした姿

搵唔返原tweet 早幾日見過

世界變喇

今泉有無米5

高過你

我161

平手幾時退出idol界

agger

做我老婆嗰日

咁唔洗退出了

做我工人

搵米谷啦你

Ching除左反茜之外都幾值得欣賞

be fd ok 我愛屌茜茜 我日日發夢都想顏射茜茜

平手版逃恥

諗起都扯扯地 圖po手足

不了 你好唔尊重茜茜

性幻想對象
1.茜茜
2.D打

又係牛屎石森你條女？

ching好直白

推邊位

米谷不了

今次諗住抽幾多

大佬就當然allin左啦

我就建議抽米谷不如抽井口 感受純真既愛

你又知大佬冇抽齊曬兩個？

大佬好波

駁唔到
每抽一張iq應該要-10

轉抽井口唔抽米谷啦

井口二部完切

十卜大佬

收到wind大佬訂utb訂錯山下美月

如果今次抽到友香三張以上 下次就幫手抽你地有以啦

大佬呀 唔好咁痴線啦

井上朝夫＠HUSTLE PRESS編集長 @HustlePress

「HUSTLE PRESS」 にて、明日22日（水）「U18 zero」を更新。クールな渡邉理佐が登場。閲覧＆チェキプレゼント応募は無料です。#欅坂46 #渡邉理佐 #U18

留名一張都唔中
比我哂

好癲

上面咁矮

正撚到！

我屌撚死你牙

我round1 12中6

食豬腩肉啦你

唔好燈我打打ok?

下單有二排心足

收膠

勁到癲呀

2017-02-22 我愛平手友梨奈

這個女孩叫什麼名字

菅井友香

山本彩

好想撕爛佢條裙

齋藤飛鳥老母

她幾多歲？這麼快做了人老母？

欅坂46 ‏@keyakizaka46

齊藤京子もかわいい“制服”で撮影してまいりました✨
#けやき坂46
#齊藤京子

【欅坂46】美女神ヴィーナス！『週刊少年チャンピオン』3月2日発売14号の巻頭グラビアに菅井友香＆渡辺梨加＆渡邉理佐登場！特別付録にピンナップポスター！

【欅坂46】小池美波個別握手会レポまとめ！3rdシングル『二人セゾン』発売記念【千葉＠幕張メッセ･170218】

比大家參考下
禾波正

禾條女

stepmother

淨係今泉無人識

我識咪得

但係佢握手人氣係top 3

老馮要識咩痴線
德山佢仲要冇乜戲份

我覺得係your face your fate

大佬好低調

西七

g

覺得假假地

早晨！

又係同一件衫

Yes我唔買衫比佢

U18 zero 渡邉理佐

希望大佬可以盡快認清自己

差啲以為同一件 又老套又柒

低調

貼夠其他團未

買衫比佢未

勁到癲阿喂

咁都不了

又借d易

明反暗推

po圖又屈人推
唔po圖都照屈人推

係愛呀哈利

Ho ball

牧野bbg巧打意

po錯

護士look正到

打唔打意先

貼夠其他人未

【速報】欅坂46、本日も台湾で4thシングルMV撮影の模様！スタッフやTAKAHIRO先生も目撃、大掛かりな撮影で期待が高まる･･･

石森企平仔隔黎

四單新衫

七巴又然

4單件衫咁...

邊到有石森

定係織田黎

平仔今單三排

冇人識果件影都冇

咁落本去外國拍mv
仲以為係拍外景

Ps：幾鐘意4單新衫隻色

矮到睇唔到

不過呢張相應該仲未齊人

台灣有幾貴
仲平過搭新幹線

仲要計埋酒店錢個啲ma

不過 去得台灣
會唔會過埋嚟香港

諗多左

不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。

台灣酒店貴得去邊

同埋日本人好似好鐘意台灣

台日友好 鬼叫我地捐錢係比支那
比日本既話就唔同講法

我地出世個陣嫌麻煩冇刷首抽 依家出事啦

乃果班好鐘意黎香港

追緊

禾波QQ

邊個講架

小池講野陰聲細氣怕怕羞羞咁
好想保護佢

握手會俾佢鬧不知幾正

好擔心mb比新北市啲新聞嚇親

一定唔係你

比你嚇親

46po總大佬

見到塊面起角都唔開胃

總大佬

猫の日
齊藤 京子

きょんこ猫より(o•ᴗ•o)੭⁾⁾

you

我寧願握手嚇親mb都唔想比佢地hea應

總大佬得1個
其他係
乃po大佬
櫸po大佬

你唔係除褲都好難嚇親

我太樣衰入親去都嚇親d mb

太柒搞到比平手hea應

me2

扮

大佬就抵啦

真係柒就唔止嚇親/hea應啦

ching好有經驗

睇落平手連C

平手C是100%的波

唔通畀辣殺ru C咩

本來今單真係諗住揾今反泉做c，點知個次無人識實在太柒，sony一怒之下揾番平手頂替佢

橙

認到好似米谷咁既人又係三排

睇錯除褲

大佬請振作

茫茫人海 大佬只留意到米谷 代表d咩

睇落又唔似咁難食

三排都認唔到米谷喎

平手隔離係土生？？

最右係neru??

最右似大小姐

禾土一排

引用元：テレ朝ch1 3月番組表

播多啦a夢cut左個live成個鐘

應該cut左encore

仲要放啲初收錄
咁咪冇咩睇

呢d特別垃圾既唔認住佢都唔得

og

濛到咁你地都認到人

估下姐

好清 手足唔好打咁多丁

收到wind ching你自己都日日叫雞

下

平ching=金毛mk

認錯人

駁唔到

辣味分開左後上o者

咁耐都未流出排位？
記得之前NMB又係去台灣拍MV
唔洗好耐已經有人爆料

禾地土土今單一排

太高
不了

save jor

都矮過你啲啲既

總大佬降臨奶po了

太man
不了

まず……
橋本さん、卒業おめでとうございます。
私の友達が橋本さんの存在を私に教えてくれて、乃木坂さんを好きになって……
それが去年の夏、鳥居坂のオーディションを受けようと思ったきっかけでした。

少しでも話すことができて、直接「卒業おめでとうございます。」と伝えることができて、よかったです。
橋本さんがいなかったら、きっと欅坂には入っていなかったし、大切なメンバーみんなに出会うこともできなかったと思います。
本当にありがとうございます!
たくさんの感謝を込めて。

無圖你講咩都得啦

識你老鼠咩

邊個再不了，就咒你個推企正禾土後面

一早比佢fing哂

數字團一家親

ruru

再後面咪第四排

欅坂46 ‏@keyakizaka46

柿崎芽実も着ている、この新しい“制服”のことは明日お伝えします⭐️
#けやき坂46
#柿崎芽実

risa好似第2排

【欅坂46】ひらがなけやきは雪景色が綺麗な函館でMV撮影か。佐々木久美ブログで「函館山」標識の写真を掲載

晚安。

U18 zero 志田愛佳

又要抽佢老母

淫到

留名等睇邊個0部

唉屌

你有推會食蛋咩

波波

齊齊抽井口

本日2月23日(木)発売の「BRODY」4月号に志田愛佳の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています✨
是非チェックしてみてください。
#欅坂46
#BRODY

茅牙 等睇我又全落姐

欅坂46ソート
順位 名前
1 上村莉菜
2 今泉佑唯
2 小林由依
2 志田愛佳
2 菅井友香
2 平手友梨奈
2 渡辺梨加
2 長濱ねる
9 石森虹花
9 尾関梨香
9 織田奈那
9 小池美波
9 齋藤冬優花
9 佐藤詩織
9 鈴本美愉
9 長沢菜々香
9 土生瑞穗
9 原田葵
9 守屋茜
9 米谷奈々未
9 渡邉理佐

全部落哂定係淨係菅井友香落
全落既建議你開過個ac抽

今晚開過個

唔知仲有冇得補大小姐同佳佳

Sor

我估應該好似乃咁幾百咁抽先得一兩張

ひらがなけやきが学生服PRキャラクターに就任！「earth music&ecology」のスクールレーベルとコラボ！CMに期待！

終於有野撈

垃圾fortune music
不了

不知名人士係渋谷TOWER RECORDS到此一遊

唔驚比人偷?

都未知道抽咩

偷D無人識既簽名做咩

欅坂46 @keyakizaka46

本日2月23日(木)発売の「Ray」4月号に織田奈那・渡邉理佐・長濱ねるが登場❗️「欅坂46の春デビューPlan」企画です🎀
是非チェックしてみてください✨
tokyo.cawaii.media/ray/39286/
#欅坂46
#Ray

唔撚洗抽

理佐切哂

乜柒都sold out 抽西咩
all in土土算

抽少少算

老井一張咋

使唔使咁絕呀。。。

會唔會誇咗啲
其實一部大約會握幾多張？？

第二次仲黎得切。。。

直必腸？🤔

我屌早知抽5部佳佳

點解乃團第一次基本上唔會完切 但係欅坂改完玩法都重係第一次就完切

乃嚴重超賣

立ち松葉 ← (自己google解釋)

見到咁都唔知收唔收工好

有米谷抽

有以等緊大家包部

米谷不了
有以留返全握入100張尾門

好彩第一輪all in愛佳

正
唔洗去！

牛屎冬優花交比你

抽左老井未？

今輪中得多我就抽張

6個一抽爆 茜又唔上唔落

大家一齊抽老井第一部 到時見

你地六月

六月

老是常出現

冇人性架，一次抽唔到就冇得補飛

抽平假欅

井口

辣殺平假欅任抽啦邊個得閒理

認錯左neru係大園桃子

你信念唔夠

禾ru咁正都認錯
有膠派即刻派你一打

收到風大佬一陣會出黎屌柒你

洗唔洗咁快牙

代我大佬綻放主持公道

有無6月巴打揮手
到時可以相認

7月

兩家茶飯

6月

唔知補唔補到佳佳

唉屌愛佳都冇得比我抽 無啦無啦 775得第一部 小池又想抽一第一部 咁搞法頭尾好多人中間hea到爆

唔去冇煩惱

咪講左一抽就爆
仲想二抽先補

擾敵又要話你知咩

抽牛屎井口咩擾敵

都估到之前果批第二三輪爆果班今次會爆
好彩開頭抽左先

越黎越紅

放唔同limit咪唔同

屌我既4月8號neru呀

唔好以為你幫左我個大忙就唔洗驗眼

你好撚煩

屌咁遲先去都唔知neru仲認唔認得me

唔認得跳樓算

屌咩大佬撐你又煩

欅坂46 @keyakizaka46

本日2月23日(木)発売の「アップトゥボーイ」Vol.252に原田葵の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています✨
ぜひチェックしてみて下さい❗️
#欅坂46
#UTB

講還講

本日は2/23です！
明日は米谷奈々未の生誕日当日です！
「#米谷奈々未生誕祭」でツイートをしてくださると嬉しいです✨
なお、生誕祭は3/4幕張メッセにて3部終わりに行います。お時間がございましたら、おこしくださると嬉しいです😊
よろしくお願いします。

我認我睇到第一張真係想唔po
sor大佬

買左

得啦得啦知你認知巨好撚勁啦

勁到癲呀喂

走啦三期狗

咁鍾意俾人認我不如介紹差館認人D工俾你做下

簡単にまとめた

欅坂46 3rd『二人セゾン』→4th『タイトル未定』

今泉 24/24 完売 → 24/24 完売
平手 24/24 完売 → 24/24 完売
渡辺 24/24 完売 → 24/24 完売
菅井 23/24 → 24/24 完売
渡邉 23/24 → 24/24 完売
長濱 23/24 → 24/24 完売
小林 21/24 → 22/24 ＋1
上村 09/24 → 16/24 ＋7
志田 08/24 → 23/24 ＋15
長沢 07/24 → 13/24 ＋6
守屋 06/24 → 10/24 ＋4
小池 04/24 → 13/24 ＋9
加藤 01/06 → 02/24 ＋1
斎藤 01/06 → 00/24 －1

鮮花

-1

Twitter睇完 呢度又見到
二次傷害

一次完賣真係好正
想補飛都無得補
仲要成幾個大top都係咁

All in米谷牛屎

gimmick黎

不如抽井口

無人識個個都一次完賣

個個一入到去同佢講

賤種黎

有兩張 係咪第一次去講冇人識你呀，推走 。第二次返去講都仲係冇人識呀你 再被推走

正一碧池

㩒咗6抽 栗子

因住落剩一兩張

因住中哂

正

ぱんっぱん

<参加メンバー/握手会レーン>
「初回握手券付・ミニライブ観覧券」または｢全国握手会イベント参加券orスペシャルプレゼント応募券｣にて、ご希望のメンバー(レーン)にて握手を行なって頂けます。

【レーン】
【全16レーン】
●第1レーン:石森虹花・上村莉菜
●第2レーン:今泉佑唯・影山優佳
●第3レーン:尾関梨香・佐藤詩織
●第4レーン:織田奈那・長沢菜々香
●第5レーン:小池美波・齋藤冬優花
●第6レーン:小林由依・柿崎芽実
●第7レーン:志田愛佳・佐々木久美
●第8レーン:菅井友香・東村芽依
●第9レーン:鈴本美愉・米谷奈々未
●第10レーン:土生瑞穂・加藤史帆
●第11レーン:原田葵・高本彩花
●第12レーン:平手友梨奈・佐々木美玲
●第13レーン:守屋茜・井口眞緒
●第14レーン:渡辺梨加・潮紗理菜
●第15レーン:渡邉理佐・高瀬愛奈
●第16レーン:長濱ねる・齊藤京子

好彩上次唔係

有冇人會入到去握完自己個推就算
唔理另外個個?

應該唔會有人咁夠薑

平仔拍MAYLING

第六列神列

美玲正

禾指

平ching唔要茜茜啦？

屌你

有平手使乜要守屋隻g

有道理牙

反了反了

但係我要晒

欅坂46 ‏@keyakizaka46

けやき坂46がearth music&ecologyの制服、KANKOレーベルのイメージキャラクターを務めることが決定しました‼️
明日から特設サイトがオープンします、お楽しみに✨
#けやき坂46
#earthmusicandecology
#長濱ねる

隻脾

肉地

有冇手足推佢, 有張mayling3單封入等緊人收留

米谷奈々未17歲生日快樂

飢荒必備

正呀喂

食到一星期

498: 名無しさん＠まとめきんぐだむ 2017/02/23(木) 21:10:17.12 ID:eEukjKRB0
4月になったら平仮名12人中7人は中高生ではなくなり
過半数以上がコスプレになる件ｗ

507: 名無しさん＠まとめきんぐだむ 2017/02/23(木) 21:12:37.19 ID:mhg2l6noa
高1 影山 柿崎
高3 美玲
—現役のライン–|
大1 東村 高本 ねる 高瀬
大2 潮 加藤 京子
大4 井口 久美

4月以降の中高生メンバーは5人じゃなくて高校に進学した影山＆柿崎を含めて3人やで（小声

只計大腿幾正

禾ru對腳真係好完美

其他人果d咁正常，係佢姿勢奇特

應該差唔多半年無見過佢兩個2shot相

あれ?って思ってくれた方いるかなー?
そう!
米谷はですね、2日に1回ペースでずっとブログを更新してきたんですが……
冬休みは1日1回ブログを更新することにしました!!
お楽しみに(*´˘`*)♡

而家一個禮拜都唔知有無一次

入game未呀大佬

大佬貼圖不如4單抽多幾張握佢啦

我抽左1

大佬始終都係仲愛米谷

po出黎等大家打句米谷不了

一生只愛米谷

大佬要直接推到1001

大佬睇con唔用米谷巾

證明我偽飯

昨日のCDTVフェスでめちゃくちゃ嬉しいことが……
橋本奈々未さんと初めてお話しました!!!
本当に会ったらより美しくて、顔小さくて、優しくって……
それに、橋本さんがきっかけでオーディションを受けたこと伝えれました(*ﾟｰﾟ)v
写真も撮ってもらいました!
家宝にします(///_///)
ありがとうございました!!

明明影過相但係又唔po

大佬真心想推到1001？

其實唔難

準備好偷左大佬個1001

屌你咩

巴打原來你都等緊？

條撚準備